「集氣吧」人民日報：長江中下游預計7月20日後強降雨結束

連登仔舉高雙手：要成真呀

到21號唔好再落啦

香港好撚熱
想落都冇得落

天佑長江!!!

721 唔見雨？

天佑長江三峽大壩

老天爺不要下 不要下了

姐係7月20號之後就算勁大雨都會人手降佢level

相信咱們党 人定勝天

那就让暴风雨来得更猛烈些好了

三峽大壩固若金湯！有種就落夠一個月超強雨！三峽大壩都無事！

20結束 21再開始過

咁而家數值預報都係咁報既，除非歐洲、美國電腦都唔準確啦

多

已經傾好

召喚燒山

哈好再落啦 再落雨中國玩完啦 以後都唔好再落雨啦

成個中下游結束

使乜等到7月20日？聽日就落晒唔再落啦

唔好落啦

20號就無事

難

咁中意勾結黑社會白衫藍蛆周街打人
今年721你地水災咪可以冚国白衫披麻帶孝囉

落撚足一個月

問我國家那像雨大

希望會聽

721 解放軍唔見人

水為財啊 係咪唔想中國發大財

落左先講

唔撚信，香港一滴雨都冇，個天藍到咁又冇雲，我唔信

點解浮屍唔會塞咗三峽既？

唔好啊 唔好繼續啊

721 不要再下雨了

冇事既 咪亂up

最緊要無事

不要造謠 何來有浮屍

三峽大壩固若金湯，永不倒下。

強降雨結束
新強降雨開始

親，記得21號唔好落啦

天祐中蟈

有排先滿，三峽加油💪🏻

過到19號先講啦

三峽大壩倒我落街裸跑

不要造謠 浮屍乃無可疑正常現象。

香港一年都有3000單，中國人口多200倍，正常一年有600000單先岩。

你質疑香港差人辦案係咪想搗亂

寧願20號後永久降雨

香港半年已經6000單

720後 即係721 官警嘜......
遲來的皇天擊殺？

三峽不倒

有一半係被跳樓

希望全國人民冇事 黨冇事🙏🏽🙏🏽🙏🏽

天佑三峽大壩

721千祈唔好落暴雨

一人一啖飲佢老尾？
btw求求老天保佑千祈唔好再落了

唔好
停呀

721 會停雨

咁上游呢?

好

停呀！

強暴雨咪當沖涼囉

聽講南方完左 到黑龍江果面落

唔好再落下 中國人民真係好慘

唔好再落啦真係好慘呀死晒點算

降雨粗暴干涉終蟈內政

仲有成個星期

如果720到左頂點 721岩岩好頂唔住決提 或者大水災 721呢日年年都要紀念

收皮啦點會有事
太平洋都飲撚乾你阿

點會落，有基本法頂住

天佑三峽堤壩

D水退晒未呀
退晒就可以迎接下一波了

G持

條水壩固若金湯，唔撚會爆，咪癡心妄想

集咩氣，叫蕭生講2句咪得

強降雨結束，強暴雨開始？

即係仲要落多5-6日

中國又戰勝天災

喜訊

呢場雨分裂國家，好可惡，要用國安法懲治佢先得

假

我地三峽大壩咁堅揪
點會驚你個少少雨

我有掛晴天公仔ga
落雨落長江就得
一齊忍耐吓啦
利申:其實我都好怕熱

天祐中國，希望以後都唔好再落雨

落下雨姐 講到亡國咁誇張

唔好再落啦

下游已經浸緊 但三峽大霸唔放水又唔得

結論 下游gg

唔好再落啦 天佑長江！！

啲雨一定會停！！信我！！

傾好20號停雨

晴天先好